仲留個D係咪想試試新買嘅豬嘴

走啦好嘛